有冇食開魚油丸

研究證實左omega-3對人體有益處
而當中既EPA 可以改善三酸甘油脂 對我呢d肥仔好有用
但對上一份消委會報告已經係08年..完全唔知買邊隻好
大家有冇推介或者食開邊隻？

減三酸甘油脂去減肥啦

有食 但我係為心血管同腦

雙管齊下

食咩牌子？

乖乖地食魚同海鮮好過啦
魚油經過高溫處理而且擺得耐好易氧化
反而會對身體造成過多氧化壓力
買之前諗清楚啲